屌你老味，iphone 成日自己斷wifi

個wifi 冇問題，係iphone 成日自己斷，有冇方法解決？

me